屌那星 半隊史篤城係我利棄將

有冇咁誇

咩意思

利物浦

@馬馬度沙高

祖亞倫
GJ
仲有邊個

鳩治

修仔呢?

半隊利物浦係我修棄將

修仔->利->史城
英超食物鏈

咩食物鏈黎，我哋史篤城大炒利狗都俾利狗食？

果次為左趕走羅渣士

新一季放棄左